幾時開始知道自己發唔到達，開始認命？

Tesla由200-1000再由1000到350，再350-750，都捉唔到路

啱啱

老老實實 公開試考得唔好已經要知自己智商有限啦

點叫發達 我人生好早搵到自己既第一桶金 但諗極都搵唔到方法發大佢

聽日

當我月入過80K時 因為知道自己已經唔會再夠膽創業同月月清俾馬會

工字無出頭 只能中產 永遠發唔到達

中產好好啦
個個創業發達咩
係香港創業租鋪咪又係幫業主打工
有第一層之後儲下錢諗下點樣買第2,3,4層
好過啦

20K月月清 儲得一兩千蚊不如賭
所以唔多儲錢啦 老左攞綜援算了

點會知呢

我懶姐

BITCOIN 上到10K USD時入貨, 之後跌番5K果下

問你自己，如果TSLA跌返落400，你會唔會入